O minhavenda é um pequeno projeto em PHP utilizando o framework CodeIgniter para o controle de pequenas vendas. Nele você simplesmente lança suas vendas, cadastra pedidos, adiciona novos clientes tendo um acompanhamento melhor do seu pequeno negócio.